如果有需要捐錢打官司告backup 佬 大家願唔願意出？

講真 要籌旗既話
我唔介意出1舊 當睇場戲都好
毅進星 100

佢唔會告佢 達叔太好人了

宇智波班 100

達仔都唔想搞大就算啦
一陣咪比機會人話達仔利用兄弟
投訴到佢收皮咪算

但係比條賤人袋左咁多真係好唔抵

講真 旁觀者見到都嬲

我想睇人仆街

所以捐一舊當睇戲都抵
講真 嘔返出黎做慈善都好過比條撚屌袋啦

咁多兄弟 一人捐10蚊 都夠做

告佢老母閪

睇住佢月入3皮幾 仲要玩陰招 就真係想煮重佢米

呢條文科仔係我見過最大方既人
佢係唯一受害人
佢話算就算 呢個氣量真係服左達仔
我都好想佢仆街 達仔都話仲多過打工仔既收入
呢個行為真係好仆街

你老母就3皮
佢收緊5皮呀

一舊咁少
我俾夠一千又點話

利申大學生

不過專重達哥決定啦，
息事寧人對達叔個心情會好啲

好似4年賺左around一球，咁應該3皮一個月？

當然la 無佢account 點捐

下下講人老母 都痴撚線

氣忿姐 呢個巴打

我覺得告鳩完佢 用佢嘔出黎既錢做返慈善
都好過睇佢逍遙法外 縱容可以係殘忍既行為

宇智波斑$100

字智波一族 願意每人100

$1000
有人開到頭就ok